華舒福：唔撚記得咗要射波...

仆街冚家剷！